連登有無人住南灣/壽臣山？

無

你想點呀死窮鬼 咪諗住打劫呀 你依種人又老錢又冇嘅破產仔 你郁下條尾我都知你想點架 我𥄫實你架

做咩？

好lun驚

呢排想去睇下樓姐

果度冇乜天橋底啵，唔太岩你

有沙灘

住半山又同你講咩
利申：勵德